
\documentclass{article}

\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hhline}
\usepackage{soul}
\usepackage{makecell, caption, booktabs}
\usepackage[normalem]{ulem}
\useunder{\uline}{\ul}{}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[a4paper,top=2cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{epigraph}
\usepackage{tikz}
\usepackage[some]{background}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{listings}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{glossaries}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multirow}
\usepackage{float}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{footmisc}
\usepackage{changepage}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{morewrites}


\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{\leftmark}
\fancyhead[R]{\rightmark}

\hypersetup{pageanchor=false} % pour éviter les doubles inclusions

\newtheorem{definition}{Definition}
\newtheorem{theorem}{Theorem}

\hypersetup{%
	colorlinks=true,
	linkcolor=blue,
	urlcolor=red,
	citecolor=green,
	pdftitle={Cours S2},
	pdfauthor={Gaspard Serpinet},
	pdfsubject={cours du semsetre 2},
	pdfkeywords={cours, s2, semestre 2}
}

\titleformat{\section}
	[block]
	{\centering\normalfont\Huge\scshape\bfseries}
	{}
	{\baselineskip}
	{}
	[\hrule\vspace{2pt}\hrule\vspace{1.5\baselineskip}]

\titlespacing*{\section}{0pt}{\baselineskip}{0.5\baselineskip}

\titleformat{\paragraph}
	[block]
	{}
	{\theparagraph~}
	{\baselineskip}
	{}
	[]


\renewenvironment{quote} % change le style des citations
{\color{darkgray}\itshape\list{}{\rightmargin=0.5cm\leftmargin=0.5cm}%
	\item\relax}
{\endlist}


\definecolor{codegreen}{rgb}{0, 0.6, 0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5, 0.5, 0.5}
\definecolor{codeorange}{rgb}{1, 0.49, 0}
\definecolor{backcolor}{rgb}{0.95, 0.95, 0.96}

\definecolor{darkblue}{rgb}{0, 0.1, 0.4}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0, 0.3, 0.1}

\lstdefinestyle{mystyle}{
	backgroundcolor=\color{backcolor},
	commentstyle=\color{codegray},
	keywordstyle=\color{codeorange},
	numberstyle=\color{codegray},
	stringstyle=\color{codegreen},
	basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,
	breaklines=true,
	captionspos=b,
	keepspaces=true,
	numbers=left,
	numbersep=5pt,
	showspaces=false,
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,
	tabsize=4,
	xleftmargin=10pt,
}


\newlist{todolist}{itemize}{2}
\setlist[todolist]{label=$\square$}
% \usepackage{pifont} % déjà présent
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}%
\newcommand{\xmark}{\ding{55}}%
\newcommand{\done}{\rlap{$\square$}{\raisebox{2pt}{\large\hspace{1pt}\cmark}}%
\hspace{-2.5pt}}
\newcommand{\wontfix}{\rlap{$\square$}{\large\hspace{1pt}\xmark}}

% pour faire des propriété et des remarques
\newtheorem{property}{Property}[theorem]
\newtheorem{iproperty}{Invariant Property}[theorem]
\newtheorem{remark}{Remark}[theorem]

% augmenter l'espace entre les colonnes des tableaux (6 par défaut)
\setlength{\tabcolsep}{12pt}
% changer l'épaisseur des lignes
% \setlength{\arrayrulewidth}{1.5mm}
% mettre une couleur sur deux (Colour alternating rows)
% \rowcolors{2}{darkgray!30}{lightgray!30}
\rowcolors{2}{}{lightgray!30}
% \setlength{1.5\baselineskip}{2.5\baselineskip}
\setlength\extrarowheight{2mm}

% image sur le coté

\renewcommand\epigraphflush{flushright}
\renewcommand\epigraphsize{\normalsize}
\setlength\epigraphwidth{0.7\textwidth}
\definecolor{titlepagecolor}{cmyk}{1,.60,0,.40}



\newcommand\titlepagedecoration{%
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shorten >= -10pt]
\coordinate (aux1) at ([yshift=-15pt]current page.north east);
\coordinate (aux2) at ([yshift=-410pt]current page.north east);
\coordinate (aux3) at ([xshift=-4.5cm]current page.north east);
\coordinate (aux4) at ([yshift=-150pt]current page.north east);
\begin{scope}[titlepagecolor!40,line width=12pt,rounded corners=12pt]
\draw
  (aux1) -- coordinate (a)
  ++(225:5) --
  ++(-45:5.1) coordinate (b);
\draw[shorten <= -10pt]
  (aux3) --
  (a) --
  (aux1);
\draw[opacity=0.6,titlepagecolor,shorten <= -10pt]
  (b) --
  ++(225:2.2) --
  ++(-45:2.2);
\end{scope}
\draw[titlepagecolor,line width=8pt,rounded corners=8pt,shorten <= -10pt]
  (aux4) --
  ++(225:0.8) --
  ++(-45:0.8);
\begin{scope}[titlepagecolor!70,line width=6pt,rounded corners=8pt]
\draw[shorten <= -10pt]
  (aux2) --
  ++(225:3) coordinate[pos=0.45] (c) --
  ++(-45:3.1);
\draw
  (aux2) --
  (c) --
  ++(135:2.5) --
  ++(45:2.5) --
  ++(-45:2.5) coordinate[pos=0.3] (d);   
\draw 
  (d) -- +(45:1);
\end{scope}
\end{tikzpicture}%
}













\title{ titre pph ici }
\author{Trinôme B3126 \: Gaspard SERPINET}
\date{Pritemps 2024}


\begin{document}
%régler l'espacement entre les lignes
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

% % pour les carrés qui tournent en RSI (non fonctionnel)
% \newcommand{\mpsquare}[3]{%
% \lower#1pt\hbox{\begin{mplibcode}%
% draw unitsquare rotated #3 scaled #2pt;
% \end{mplibcode}%
% }} % draw unitsquare rotated #3 scaled #2pt;


\newcounter{boxlblcounter}  
\newcommand{\makeboxlabel}[1]{\fbox{#1.}\hfill}% \hfill fills the label box
\newenvironment{boxlabel}
  {\begin{list}
    {\arabic{boxlblcounter}}
    {\usecounter{boxlblcounter}
     \setlength{\labelwidth}{3em}
     \setlength{\labelsep}{0em}
     \setlength{\itemsep}{2pt}
     \setlength{\leftmargin}{1.5cm}
     \setlength{\rightmargin}{2cm}
     \setlength{\itemindent}{0em} 
     \let\makelabel=\makeboxlabel
    }
  }
{\end{list}} % pour les boxlabel


%page de garde
\input{./title.tex}

%\bibliographystyle{alpha}
%\bibliography{sample}



%pages
\newpage
\section{section 1}

texte section 1

\newpage
\section{section 2}

texte section 2

\newpage
\section{section 3}

texte section 3

\newpage
\section{section 4}

texte section 4



\end{document}


